
Поссорился с друзьями недопонимание
А может просто из-за хуйни по пьяни
Любишь казино, теорию вероятности
Замес-то денег ты нажил неприятности
Не вздумай опустошать бутылки и стаканы
Огненная вода не залечит раны
Я знаю когда плохо тянут бары и рестораны
Поверь, с похмельем вернуться и твои запары
И что бумага – дело наживное
Помириться с другом – проще простого!
Подойди скажи давай все забудем
Мол так итак
Я уверен – рад он будет!
Настройся на лучшее – уйдет беда прочь
Настройся на лучшее – мы сможем помочь
Настройся на лучшее вспомни жену и дочь
Настройся на лучшее – жизнь не такая мелочь!
Сказали неудачник, сказали не пройдет.
Не верь этим и знай, сто пудово повезет!
Смейся в глаза, когда они тебе врут
Ведь старание и труд все перетрут!
Время покажет, кто достоин и крут.
Если с тобой кто-то груб – он просто глуп!
Не впадай в кому – ведь ты жив, а не труп
Надо двигаться, ведь движение это жизнь друг!
Настройся на лучшее – уйдет беда прочь
Настройся на лучшее – мы сможем помочь
Настройся на лучшее вспомни жену и дочь
Настройся на лучшее – жизнь не такая мелочь!
